[{"question": "Sicilia ~ est. Italia insula non est.", "answer": "Sicilia insula est. Italia insula non est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Sicilia insula est. Italia insula non est.", "perplexity": 91.67449951171875}, {"evalsentence": "Sicilia quoque est. Italia insula non est.", "perplexity": 147.67701721191406}, {"evalsentence": "Sicilia Ubi est. Italia insula non est.", "perplexity": 312.8995056152344}, {"evalsentence": "Sicilia Quid est. Italia insula non est.", "perplexity": 313.0373840332031}]}, {"question": "Sicilia insula est. Italia insula ~ est.", "answer": "Sicilia insula est. Italia insula non est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Sicilia insula est. Italia insula non est.", "perplexity": 91.67449951171875}, {"evalsentence": "Sicilia insula est. Italia insula quoque est.", "perplexity": 62.3035888671875}, {"evalsentence": "Sicilia insula est. Italia insula Ubi est.", "perplexity": 227.11782836914062}, {"evalsentence": "Sicilia insula est. Italia insula Quid est.", "perplexity": 216.11859130859375}]}, {"question": "Rhenus ~ est. Brundisium oppidum est.", "answer": "Rhenus fluvius est. Brundisium oppidum est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Rhenus fluvius est. Brundisium oppidum est.", "perplexity": 42.13642120361328}, {"evalsentence": "Rhenus quoque est. Brundisium oppidum est.", "perplexity": 47.53449630737305}, {"evalsentence": "Rhenus Ubi est. Brundisium oppidum est.", "perplexity": 127.76212310791016}, {"evalsentence": "Rhenus Quid est. Brundisium oppidum est.", "perplexity": 144.6791229248047}]}, {"question": "Rhenus fluvius est. Brundisium ~ est.", "answer": "Rhenus fluvius est. Brundisium oppidum est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Rhenus fluvius est. Brundisium oppidum est.", "perplexity": 42.13642883300781}, {"evalsentence": "Rhenus fluvius est. Brundisium quoque est.", "perplexity": 50.841529846191406}, {"evalsentence": "Rhenus fluvius est. Brundisium Ubi est.", "perplexity": 108.05867767333984}, {"evalsentence": "Rhenus fluvius est. Brundisium Quid est.", "perplexity": 112.47501373291016}]}, {"question": "Sicilia et Sardinia ~ magnae sunt. Melita insula parva est.", "answer": "Sicilia et Sardinia insulae magnae sunt. Melita insula parva est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Sicilia et Sardinia insulae magnae sunt. Melita insula parva est.", "perplexity": 28.93917465209961}, {"evalsentence": "Sicilia et Sardinia quoque magnae sunt. Melita insula parva est.", "perplexity": 40.46882629394531}, {"evalsentence": "Sicilia et Sardinia Ubi magnae sunt. Melita insula parva est.", "perplexity": 65.6631851196289}, {"evalsentence": "Sicilia et Sardinia Quid magnae sunt. Melita insula parva est.", "perplexity": 100.2393798828125}]}, {"question": "Sicilia et Sardinia insulae magnae sunt. Melita insula ~ est.", "answer": "Sicilia et Sardinia insulae magnae sunt. Melita insula parva est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Sicilia et Sardinia insulae magnae sunt. Melita insula parva est.", "perplexity": 28.93917465209961}, {"evalsentence": "Sicilia et Sardinia insulae magnae sunt. Melita insula quoque est.", "perplexity": 31.77422332763672}, {"evalsentence": "Sicilia et Sardinia insulae magnae sunt. Melita insula Ubi est.", "perplexity": 67.00365447998047}, {"evalsentence": "Sicilia et Sardinia insulae magnae sunt. Melita insula Quid est.", "perplexity": 66.26676177978516}]}, {"question": "Britannia non ~ parva, sed insula magna est.", "answer": "Britannia non insula parva, sed insula magna est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Britannia non insula parva, sed insula magna est.", "perplexity": 45.71804428100586}, {"evalsentence": "Britannia non quoque parva, sed insula magna est.", "perplexity": 66.38839721679688}, {"evalsentence": "Britannia non Ubi parva, sed insula magna est.", "perplexity": 148.7942352294922}, {"evalsentence": "Britannia non Quid parva, sed insula magna est.", "perplexity": 163.6188201904297}]}, {"question": "Britannia non insula parva, sed ~ magna est.", "answer": "Britannia non insula parva, sed insula magna est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Britannia non insula parva, sed insula magna est.", "perplexity": 45.718013763427734}, {"evalsentence": "Britannia non insula parva, sed quoque magna est.", "perplexity": 53.32257843017578}, {"evalsentence": "Britannia non insula parva, sed Ubi magna est.", "perplexity": 105.8535385131836}, {"evalsentence": "Britannia non insula parva, sed Quid magna est.", "perplexity": 186.25897216796875}]}, {"question": "Britannia non insula parva, sed insula ~ est.", "answer": "Britannia non insula parva, sed insula magna est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Britannia non insula parva, sed insula magna est.", "perplexity": 45.71804428100586}, {"evalsentence": "Britannia non insula parva, sed insula quoque est.", "perplexity": 83.734130859375}, {"evalsentence": "Britannia non insula parva, sed insula Ubi est.", "perplexity": 187.08518981933594}, {"evalsentence": "Britannia non insula parva, sed insula Quid est.", "perplexity": 173.95220947265625}]}, {"question": "Brundisium non ~ parvum, sed oppidum magnum est.", "answer": "Brundisium non oppidum parvum, sed oppidum magnum est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Brundisium non oppidum parvum, sed oppidum magnum est.", "perplexity": 26.26715660095215}, {"evalsentence": "Brundisium non quoque parvum, sed oppidum magnum est.", "perplexity": 46.87404251098633}, {"evalsentence": "Brundisium non Ubi parvum, sed oppidum magnum est.", "perplexity": 68.28518676757812}, {"evalsentence": "Brundisium non Quid parvum, sed oppidum magnum est.", "perplexity": 81.4077377319336}]}, {"question": "Brundisium non oppidum ~, sed oppidum magnum est.", "answer": "Brundisium non oppidum parvum, sed oppidum magnum est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Brundisium non oppidum parvum, sed oppidum magnum est.", "perplexity": 26.267162322998047}, {"evalsentence": "Brundisium non oppidum quoque, sed oppidum magnum est.", "perplexity": 35.01290512084961}, {"evalsentence": "Brundisium non oppidum Ubi, sed oppidum magnum est.", "perplexity": 64.04906463623047}, {"evalsentence": "Brundisium non oppidum Quid, sed oppidum magnum est.", "perplexity": 91.92444610595703}]}, {"question": "Brundisium non oppidum parvum, sed ~ magnum est.", "answer": "Brundisium non oppidum parvum, sed oppidum magnum est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Brundisium non oppidum parvum, sed oppidum magnum est.", "perplexity": 26.267162322998047}, {"evalsentence": "Brundisium non oppidum parvum, sed quoque magnum est.", "perplexity": 42.74698257446289}, {"evalsentence": "Brundisium non oppidum parvum, sed Ubi magnum est.", "perplexity": 90.86441040039062}, {"evalsentence": "Brundisium non oppidum parvum, sed Quid magnum est.", "perplexity": 121.62933349609375}]}, {"question": "Est~ Brundisium in Graecia? Brundisium non est in Graecia, sed in Italia.", "answer": "Estne Brundisium in Graecia? Brundisium non est in Graecia, sed in Italia.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Estne Brundisium in Graecia? Brundisium non est in Graecia, sed in Italia.", "perplexity": 12.869962692260742}, {"evalsentence": "Estquoque Brundisium in Graecia? Brundisium non est in Graecia, sed in Italia.", "perplexity": 16.169797897338867}, {"evalsentence": "EstUbi Brundisium in Graecia? Brundisium non est in Graecia, sed in Italia.", "perplexity": 16.02797508239746}, {"evalsentence": "EstQuid Brundisium in Graecia? Brundisium non est in Graecia, sed in Italia.", "perplexity": 15.627511978149414}]}, {"question": "Estne Brundisium in Graecia? Brundisium ~ est in Graecia, sed in Italia.", "answer": "Estne Brundisium in Graecia? Brundisium non est in Graecia, sed in Italia.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Estne Brundisium in Graecia? Brundisium non est in Graecia, sed in Italia.", "perplexity": 12.869965553283691}, {"evalsentence": "Estne Brundisium in Graecia? Brundisium quoque est in Graecia, sed in Italia.", "perplexity": 17.040956497192383}, {"evalsentence": "Estne Brundisium in Graecia? Brundisium Ubi est in Graecia, sed in Italia.", "perplexity": 27.546146392822266}, {"evalsentence": "Estne Brundisium in Graecia? Brundisium Quid est in Graecia, sed in Italia.", "perplexity": 25.75731658935547}]}, {"question": "Estne Brundisium in Graecia? Brundisium non est in Graecia, ~ in Italia.", "answer": "Estne Brundisium in Graecia? Brundisium non est in Graecia, sed in Italia.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Estne Brundisium in Graecia? Brundisium non est in Graecia, sed in Italia.", "perplexity": 12.869965553283691}, {"evalsentence": "Estne Brundisium in Graecia? Brundisium non est in Graecia, quoque in Italia.", "perplexity": 18.751079559326172}, {"evalsentence": "Estne Brundisium in Graecia? Brundisium non est in Graecia, Ubi in Italia.", "perplexity": 24.42140769958496}, {"evalsentence": "Estne Brundisium in Graecia? Brundisium non est in Graecia, Quid in Italia.", "perplexity": 23.528459548950195}]}, {"question": "~ est Sparta? Sparta est in Graecia. Sparta oppidum Graecum est. Delphi quoque oppidum Graecum est.", "answer": "Ubi est Sparta? Sparta est in Graecia. Sparta oppidum Graecum est. Delphi quoque oppidum Graecum est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Ubi est Sparta? Sparta est in Graecia. Sparta oppidum Graecum est. Delphi quoque oppidum Graecum est.", "perplexity": 15.032719612121582}, {"evalsentence": "quoque est Sparta? Sparta est in Graecia. Sparta oppidum Graecum est. Delphi quoque oppidum Graecum est.", "perplexity": 21.75411605834961}, {"evalsentence": "Quid est Sparta? Sparta est in Graecia. Sparta oppidum Graecum est. Delphi quoque oppidum Graecum est.", "perplexity": 16.056760787963867}, {"evalsentence": "litterae est Sparta? Sparta est in Graecia. Sparta oppidum Graecum est. Delphi quoque oppidum Graecum est.", "perplexity": 30.60619354248047}]}, {"question": "Ubi est Sparta? Sparta est in Graecia. Sparta oppidum ~ est. Delphi quoque oppidum Graecum est.", "answer": "Ubi est Sparta? Sparta est in Graecia. Sparta oppidum Graecum est. Delphi quoque oppidum Graecum est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Ubi est Sparta? Sparta est in Graecia. Sparta oppidum Graecum est. Delphi quoque oppidum Graecum est.", "perplexity": 15.032712936401367}, {"evalsentence": "Ubi est Sparta? Sparta est in Graecia. Sparta oppidum Ubi est. Delphi quoque oppidum Graecum est.", "perplexity": 25.013124465942383}, {"evalsentence": "Ubi est Sparta? Sparta est in Graecia. Sparta oppidum Quid est. Delphi quoque oppidum Graecum est.", "perplexity": 31.99168586730957}, {"evalsentence": "Ubi est Sparta? Sparta est in Graecia. Sparta oppidum quoque est. Delphi quoque oppidum Graecum est.", "perplexity": 18.837743759155273}]}, {"question": "Ubi est Sparta? Sparta est in Graecia. Sparta oppidum Graecum est. Delphi ~ oppidum Graecum est.", "answer": "Ubi est Sparta? Sparta est in Graecia. Sparta oppidum Graecum est. Delphi quoque oppidum Graecum est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Ubi est Sparta? Sparta est in Graecia. Sparta oppidum Graecum est. Delphi quoque oppidum Graecum est.", "perplexity": 15.032712936401367}, {"evalsentence": "Ubi est Sparta? Sparta est in Graecia. Sparta oppidum Graecum est. Delphi Ubi oppidum Graecum est.", "perplexity": 20.87025260925293}, {"evalsentence": "Ubi est Sparta? Sparta est in Graecia. Sparta oppidum Graecum est. Delphi Quid oppidum Graecum est.", "perplexity": 27.377328872680664}, {"evalsentence": "Ubi est Sparta? Sparta est in Graecia. Sparta oppidum Graecum est. Delphi parva oppidum Graecum est.", "perplexity": 19.073936462402344}]}, {"question": "Euboea, Naxus, Lesbos, Chios ~ Graecae sunt. In Graecia sunt multae insulae.", "answer": "Euboea, Naxus, Lesbos, Chios insulae Graecae sunt. In Graecia sunt multae insulae.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Euboea, Naxus, Lesbos, Chios insulae Graecae sunt. In Graecia sunt multae insulae.", "perplexity": 19.181049346923828}, {"evalsentence": "Euboea, Naxus, Lesbos, Chios quoque Graecae sunt. In Graecia sunt multae insulae.", "perplexity": 23.589847564697266}, {"evalsentence": "Euboea, Naxus, Lesbos, Chios Ubi Graecae sunt. In Graecia sunt multae insulae.", "perplexity": 32.11255645751953}, {"evalsentence": "Euboea, Naxus, Lesbos, Chios Quid Graecae sunt. In Graecia sunt multae insulae.", "perplexity": 33.10596466064453}]}, {"question": "Euboea, Naxus, Lesbos, Chios insulae Graecae sunt. In Graecia sunt ~ insulae.", "answer": "Euboea, Naxus, Lesbos, Chios insulae Graecae sunt. In Graecia sunt multae insulae.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Euboea, Naxus, Lesbos, Chios insulae Graecae sunt. In Graecia sunt multae insulae.", "perplexity": 19.181049346923828}, {"evalsentence": "Euboea, Naxus, Lesbos, Chios insulae Graecae sunt. In Graecia sunt quoque insulae.", "perplexity": 19.44112777709961}, {"evalsentence": "Euboea, Naxus, Lesbos, Chios insulae Graecae sunt. In Graecia sunt Ubi insulae.", "perplexity": 27.22533416748047}, {"evalsentence": "Euboea, Naxus, Lesbos, Chios insulae Graecae sunt. In Graecia sunt Quid insulae.", "perplexity": 33.86761474609375}]}, {"question": "Quid est III? III ~ est. Quid est A? A littera est.", "answer": "Quid est III? III numerus est. Quid est A? A littera est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Quid est III? III numerus est. Quid est A? A littera est.", "perplexity": 46.87989044189453}, {"evalsentence": "Quid est III? III quoque est. Quid est A? A littera est.", "perplexity": 41.097415924072266}, {"evalsentence": "Quid est III? III Ubi est. Quid est A? A littera est.", "perplexity": 81.28443145751953}, {"evalsentence": "Quid est III? III Quid est. Quid est A? A littera est.", "perplexity": 43.5061149597168}]}, {"question": "Quid est III? III numerus est. ~ est A? A littera est.", "answer": "Quid est III? III numerus est. Quid est A? A littera est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Quid est III? III numerus est. Quid est A? A littera est.", "perplexity": 46.87986755371094}, {"evalsentence": "Quid est III? III numerus est. quoque est A? A littera est.", "perplexity": 89.7415542602539}, {"evalsentence": "Quid est III? III numerus est. Ubi est A? A littera est.", "perplexity": 63.309959411621094}, {"evalsentence": "Quid est III? III numerus est. litterae est A? A littera est.", "perplexity": 85.95845794677734}]}, {"question": "A, B, C ~ Latinae sunt.", "answer": "A, B, C litterae Latinae sunt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "A, B, C litterae Latinae sunt.", "perplexity": 109.595458984375}, {"evalsentence": "A, B, C Ubi Latinae sunt.", "perplexity": 178.928955078125}, {"evalsentence": "A, B, C Quid Latinae sunt.", "perplexity": 188.518798828125}, {"evalsentence": "A, B, C quoque Latinae sunt.", "perplexity": 96.20442962646484}]}, {"question": "~ u littera Latina est? u non littera Latina, sed littera Graeca est.", "answer": "Num u littera Latina est? u non littera Latina, sed littera Graeca est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Num u littera Latina est? u non littera Latina, sed littera Graeca est.", "perplexity": 31.69586753845215}, {"evalsentence": "Ubi u littera Latina est? u non littera Latina, sed littera Graeca est.", "perplexity": 28.074615478515625}, {"evalsentence": "Quid u littera Latina est? u non littera Latina, sed littera Graeca est.", "perplexity": 26.320255279541016}, {"evalsentence": "quoque u littera Latina est? u non littera Latina, sed littera Graeca est.", "perplexity": 25.591577529907227}]}, {"question": "Num u littera Latina est? u ~ littera Latina, sed littera Graeca est.", "answer": "Num u littera Latina est? u non littera Latina, sed littera Graeca est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Num u littera Latina est? u non littera Latina, sed littera Graeca est.", "perplexity": 31.69587516784668}, {"evalsentence": "Num u littera Latina est? u Ubi littera Latina, sed littera Graeca est.", "perplexity": 53.95145034790039}, {"evalsentence": "Num u littera Latina est? u Quid littera Latina, sed littera Graeca est.", "perplexity": 44.68842697143555}, {"evalsentence": "Num u littera Latina est? u quoque littera Latina, sed littera Graeca est.", "perplexity": 34.14152908325195}]}, {"question": "Num u littera Latina est? u non littera ~, sed littera Graeca est.", "answer": "Num u littera Latina est? u non littera Latina, sed littera Graeca est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Num u littera Latina est? u non littera Latina, sed littera Graeca est.", "perplexity": 31.69586753845215}, {"evalsentence": "Num u littera Latina est? u non littera Ubi, sed littera Graeca est.", "perplexity": 63.84939193725586}, {"evalsentence": "Num u littera Latina est? u non littera Quid, sed littera Graeca est.", "perplexity": 62.93696594238281}, {"evalsentence": "Num u littera Latina est? u non littera quoque, sed littera Graeca est.", "perplexity": 44.81829071044922}]}, {"question": "Num u littera Latina est? u non littera Latina, sed littera ~ est.", "answer": "Num u littera Latina est? u non littera Latina, sed littera Graeca est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Num u littera Latina est? u non littera Latina, sed littera Graeca est.", "perplexity": 31.69586753845215}, {"evalsentence": "Num u littera Latina est? u non littera Latina, sed littera Ubi est.", "perplexity": 56.0659065246582}, {"evalsentence": "Num u littera Latina est? u non littera Latina, sed littera Quid est.", "perplexity": 50.216644287109375}, {"evalsentence": "Num u littera Latina est? u non littera Latina, sed littera quoque est.", "perplexity": 40.51354217529297}]}, {"question": "'Insula' ~ Latinum est.", "answer": "'Insula' vocabulum Latinum est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "'Insula' vocabulum Latinum est.", "perplexity": 72.49964904785156}, {"evalsentence": "'Insula' Ubi Latinum est.", "perplexity": 191.83409118652344}, {"evalsentence": "'Insula' Quid Latinum est.", "perplexity": 150.90625}, {"evalsentence": "'Insula' quoque Latinum est.", "perplexity": 83.80487060546875}]}]